死線到提意去元朗找鄉黑

政府唔回應唔拉人拉完又唔告，自己動手，作升級導火線

又玩人民鬥人民?

去到圍狗屋班鄉黑自己死出來啦，中聯辦吹雞都當人民，諗唔到有乜可以又點起把火